睇得出支持傅家俊同支持曹星如已經係兩種人

傅家俊由年頭低迷打到蘇格蘭公開賽贏冠軍 尋日對火箭都係一局一局咁咬住最後先輸6:4出局

曹星如個d淨係打啲過哂氣又低level嘅對手 俾你幾多連贏不敗又有咩用呀

正評支持Marco

Yes

Macro 尋晚好好架啦

但遇上左癲既oso 4-6已經好好

Rex ?

打D 2打6唔入流既對手贏點數都講到驚天地泣鬼神

唔好比較兩者 唔同level

黎緊又係打日本仔
究竟個世界拳王幾時先打

冇得比啦

個日本仔仲要係老拳手 又係乜資料都冇

有
對上一次比賽係2013年

-6勁好多 邊有得比

請大家支持我我會打得好好睇睇，為香港人爭一口氣

依排廣告成日望到佢真係想嘔

屌你marco仲要輸火箭換Q爆seed

點同曹星如比

曹星如不如日日捉個廢老同佢打啦，都係刷數據
全年無休連勝之王

用成15分鐘cool down Marco

驚個廢老一拳打到佢入ICU

完全唔同層次

做地鐵拳王

拎個運動員同演員比

marco已經場場打緊d真世界級 點比

支持傅家俊
支持曹星如

連車尾燈都見唔到

Marco自己都話奧蘇係the greatest player

曹星如打過the greatest player未

篤波成件事咁薯
有乜好支持

一q清奧蘇利雲袋

Marco同利物浦一樣
勁果時係好勁 但係太海鮮
成日輸自己派膠

同奧蘇打
算係咁啦

大佬
人地打嘅係1q147嘅係奧蘇利雲啊
要用龍珠召喚嫁

桌球都叫運動？

兩樣咁唔同嘅嘢都要拎嚟比

唔係運動 係玩具 人人都識玩 但你試下玩呢個玩具玩到傅家俊既地步

打拳又算咩運動呢

世界大戰

其實有技術成份都算運動啦

如果講知名度
一定係Marco Fu HKG

淨係叫你拎住支棍3個鐘係咁前後前後都攰啦
仲要用腦呀

關咩事 尋晚有個frame 有個簡單紅波
打唔入 打完Marco 自己都呆撚左

我也有自卑的自由

我支持呢個符家俊得唔得

咁打program都叫運動啦

咁60算唔算運動

雖然傳家俊唔係世界第一 但欣賞佢好多 另一個整係為左搵錢賣廣告吹噓自己

一打唔使找

真係連續打個至少兩個鐘以上桌球嘅人唔會講得出呢句野

辣殺 曹星如

真係連續打個至少兩個鐘以上program嘅人唔會講得出呢句野

-6俊起碼睇得出佢真係世界級
對着晒火既Oso係只輸6:4
曹星如

曹星如呢d我一打撚爆佢啦

成日對埋哂d 沙比 奧蘇果d 先輸
16年來講真係打得好好

支持樓主

Masters係咪ranking event??

嗰一個負皮係咪曹星如畀架

自動棄權

Masters係世界排名前16先打得

10年Marco 迷

咬得得住Oso真係

日日打緊

多謝大家支持

in -6 we trust

Marco fu we trust

見到毒果同垃圾毛係到吹捧刷數據就想嘔

讚下-6先

其實同OSO交手21次
負碌俊都贏過8次

琴晚Oso著哂火真係無辦法

得啦得啦 全世界得足球係運動 滿意未

評心而論睇-6打波真係好悶，出Q前成日左諗右諗，諗完埋台出Q又再諗過

你有無睇今年既-6
快左好多wo 今場出Q 仲快過oso

-6依排打快咗好多喇，你睇下Ebdon啲波先好講悶啦

咪就係打得快osu 唔撚驚佢囉
Marco以前打得贏 好多時都係磨到佢無耐性尻打

send錯

咁都有得比

一個係自己領域同最top既對手打到55波雖敗猶榮
一個係自己領域長期贏班次一級對手而唔敢/唔肯挑戰更強對手就話自己係最top

尋晚bbc snooker 完左之後所有pundit 都話no one but Ronnie can stop fu now
火箭都讚Marco 好，自己係有運先贏

rex?佢係就係喺香港好紅，但對手自己揀，好難有信服力喎

琴晚十分鐘一q清左oso枱喎

Played to 90% of my ability today, but needed to do more against the greatest player in the world....thanks for the support everyone, promise l will keep trying🙏🙏🙏

支持博家俊出返歌

係香港都支持

吹奏-6係一件事 借-6黎反曹星如真係on9到爆
打拳唔係7下7下就可以上去打
身體上要操到極致
反應力同戰術千變萬化
上到去又要挨拳 場場打完都口腫面腫咁
俾你講到好似呃飯食咁
而家唔係world number 1 呀? 咁易呀?
桌球係玩具定運動呀? 咁藍球係咪運動呀?
On99

尋晚簡直係鬥快

撐曹星如個d
10個有9個都on9港豬以為真係世界第一
講一句就屌返你問你打唔打到拳
最叻圍爐打飛機個句
香港勁揪
好撚嘔心

我無講過邊樣係運動呢個問題

舉個例子Mayweather vs Pacquiao咁
兩個都世界級嘅我唔會反
曹星如宜家世界第一 咁係咪應該搵返啲同級嘅對手

火箭top fit 個陣真係冇人做到攔路虎
迫到佢出大絕已經當贏

Salute!

尋晚真係快過火箭
個Q 141

the game of play with trump my average shot time is 16s

真人？
加油呀

Sorry囉真心左😑洗唔洗比膠呀

冇睇曹如星，唔評論

Macro輸比oso，真係雖敗猶榮(我好少會用哩四隻字，而且唔係佢fans)。場比賽好多時埋枱一兩個chance就打晒，Macro除咗打失一隻擔rest easy shot，印象中冇乜大錯。果場真心兩個都打出好高水平嘅進攻桌球。

仲要唔係同奧蘇打耐性 已經好過果條傻仔求其捉條友上去打

Marco fluke

鍵盤戰士宇宙最強

最愛火箭and marco, 睇到好感動

如果負碌退役 唔知仲會唔會香港人打到top 16呢個水平

青年隊個肥仔都ok(唔記得咩名)

曹星如揀對手打就得 其他選手唔會揀既咩
刷戰績依d應該個個都會架 好想知其他選手以咩標準揀對手 個個都咁易刷下刷下就世界級

真人上連登

一打唔駛找+1
利申 program佬

曹星如打排名低嘅拳手唔係問題，
但唔好每次打完話下次要打世界第一啦屌你老母

你又唔去打贏D過氣拳王攞過第一返黎睇下?

利申: 唔識打拳

即係自認唔係世界第一

oso打8強同決賽第一節都柒吓柒吓，但係打-6換完tip射極都有

-6到底係有幾唔好彩

Marco剩係入世錦賽四強兩次都足以自豪

屌緊佢講完唔撚做呀 你做乜撚呀柒頭
冇人睇小佢 不過口講挑戰世界第一 實際打排名低嘅拳手先黑人憎
下次贏完講繼續向低排名拳手挑戰咪冇人屌佢囉

個一shot打失左就比oso贏左個局

-6頭個幾局真係打得好好

曹星如一係揀啲老將打 一係揀啲後生仔冇乜經驗嘅打 唔會揀當打年齡嘅對手打

問題係講咗幾次會挑戰之後都係揀返低level嘅對手
有次仲要話對手無期但其實對面下戰書先嘅

-6俊打左咁多年都仲有進步,真心佩服

-6有2局可以拉開比數 無記錯係第二局同第八局 不過自己打兩球都係厚咗俾oso追平局數

唔好成日自動投降

個shot真係

睇清楚啦柒頭

無咩可能 職業球手除左進攻 防守都係好重要 top 16再細微D就 白波走位,BREAK BUILDING,微技術

桌球業餘水準都肯定有1Q 過百既能力
但防守同職業就無得比 計埋抗壓等等

香港真係無咩可能再出到MARCO咁高水平 十幾年都係頭16
可以同世界頂級 甚至係史上最頂級既OSO打成55波

香港對MARCO真係好唔公平
大家繼續J個個甚麼Q后啦

所謂女子世界第一既Q后 去同業餘男子打 拎3局都難 上年世錦外圍賽已試過被業餘大炒
但個個都吹奏佢 反而無咩人吹奏MARCO

上次曹星如贏完
高登仔先屌曹星如夠膽同向井寛史打先算
而家同向井寛史打，但又唔知佢乜水

一陣又話要贏Pacquiao

話說桌球手一般可以打到幾多歲？

marco
oso 狀態真係好睇對手
明明對-6咁好表現 決賽對perry佢真係

你指keep住top form定齋打professional 先 後者好耐都得架 好似jimmy white咁

Marco今年master真係打得好好，對trump全場落後都冇亂到，trump心諗我都冇咩犯錯都會輸比你。
對allen完全係襟住對手黎砌
對oso都一度佔上風，可惜打失一個easy shot, 加上oso後段發揮實在太好，marco後兩局冇咩犯錯都輸
加油Marco!

傅家俊呢啲就真係香港之光

又吹到咩王者對決
然後蘋果班曹家軍又會話人盲反話人葡萄

可能要升磅數打復出maywether先得

見youtube好多外國人comments都讚Marco打得好同gentleman
真香港之光

重溫Marco Fu
Scottish open 2016 highlight

超勁

Marco 就真係神奇小子喇...

戴維斯都係上年先退休

其實Marco四強要對奧蘇真係唔好彩
本身奧蘇第一圈已經要比梁文博收皮
點知條支那仔打到隻黑柴先甩
如果唔係Marco對住近期冇態既蘿蔔肯定贏到
決賽對佩利叔亦都可以秤先

奧蘇同佩利場決賽真係無咁精彩

成日覺得桌球手一老左有老花就好難打

直頭係廢鬥廢

曹星如得分數係第一，但實際上唔係，佢未挑戰世界冠軍，分數第一係靠累積

再望下uk成間學校比你打波
香港 每分每秒都要錢

agger

支持者都要分高低,一決勝負
支持xxx係最有品味既 最高尚既
我真係笑撚左

利申 我都撐負碌俊

點著左既火箭完全係unstoppable 1Q 147得黎好快

如果唔洗分波台就唔洗日日為咗曼聯阿仙奴猁狗車仔係到互屌同jer大家啦

Marco

留名

marco實力拋離吳安儀十條街都有
但外界支持MARCO都唔知有無吳安儀一半

仲成日聽人講咩香港之光吳安儀
屌 唔知就被佢嚇死
稍微有睇開都被佢笑死